# Predvidjanje zivotnog veka

Life expectancy prediction - Projekat iz Prepoznavanja oblika
Life expectancy prediction updated with PFI and SHAP values - Isti projekat, prepravljen, uz dodatu analizu Permutation Feature Importance i SHAP vrednosti